呢條裙真係癡撚線

你睇吓個西平線

西平線係for 女仔
男嘅叫東平洲

肥絲大隻？冇肥塊大隻？肥條呢？

咁有無能幹爸爸

而家講緊佢亂鳩咁話人啲錯別字
西平線都未聽過真係好打極有限